人民日報—中國將會關閉美國駐香港總領事館作出反制

最驚你唔做

全力支持國安法立法！

Source?

問老納拎source?? 傻左咩 唔洗認真架

老衲好波

操你媽牛b死了